屌! 明日大嶼擱置左啦，共產黨開始黎料收新界D地啦

好撚驚

九月開立法會再嚟過，有擱置咩

岩呀，元朗新界大撚把地，真係要起屋你驚會唔夠屋住咩

大撚把農地
做乜要洗成萬億去填海

借位 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

屌咁少人既